★零售業生意暴跌恐現攬炒 邵家輝促加強支援

批發及零售界議員邵家輝表示，部分零售行業生意跌幅高達70%至80%，坦言持續逾4個月的示威已令業界開始出現「攬炒」情況，要求政府加大擔保額及提供電費、煤氣費等雜費補貼。亦有議員建議政府派發消費券，刺激本土消費。

商務及經濟發展局局長邱騰華回應指，本月訪港旅客數字較去年同期減少一半，預料今年下半年和明年初經濟情況較差，政府已推出90%信貸擔保計劃支援初創微企，但要做到百分百擔保有困難，希望業界理解。

點會呀, HSI仲上到27000, 樓價都冇跌, 呃鳩人咩

商鋪租金都未跌, 跌番50%再講啦

香港做生意真係正
政府包底

你咪繼續支援囉，到時香港人全家無野做，自然0消費，咪全家出黎示威囉

經濟好好喎 恆指重上2萬7 樓價無大跌
所以完全係個別零售既商業手法失敗 不思進取 固步自封 經營不當啦

啲沉墨大多數嘅死藍屍去哂邊呀？買鳩爆佢喇快啲

支那藥房同名店執尻曬佢咪算

完全唔明差喺邊~

又話唔驚攬炒？

經濟唔好點會放寬按揭 經濟好好 林鄭講嘅

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

腦魔攞綜援又贏。

樓價仲gogogo

你無錢賺 關我撚事

nice 攬炒不能停

做唔撚住果d 根本淨係做開大陸人/水貨老生意生意
做香港人生意邊有影響
仲有政府加黨鐵玩宵禁又封站 關人撚事咩
以前有不反對通知書 遊街路線d 生意做撚到唔停手
自己經營不善就摺埋佢

蝕少少就喊苦喊忽
司紙山精神死撚咗邊

恒指今日二萬七 係得啲零售飲食股跌到仆街啫